實測戴n95出街，你問我答

焗撚到仆街
因為普通口罩用撚曬

傻仔

見住你開 post
成條街得你一個戴

已經想除左個奶罩佢

唔好影我大頭

買番普通口罩啦

幾時焗能死你隻死blind9

你中支那肺炎死
咁就冇人同我爭牙現